TB男朋友曾經做過狗，你問我答

佢碌鳩幾大都答

答左先啦咁，PO碌鳩

佢都冇嘩哈哈哈哈哈